запуск регистрации npx codeceptjs run -f @register --steps
запуска логина npx codeceptjs run -f @login --steps
запуска логина npx codeceptjs run -f @unregistered --steps
запуска логина npx codeceptjs run -f @test --steps
запуска добавление вопроса npx codeceptjs run -f @addQuestion --steps
запуска добавление вопроса npx codeceptjs run -f @addSubject --steps
запуска выбор звездочек npx codeceptjs run -f @changeRank --steps
запуска изменение роли пользователя npx codeceptjs run -f @changeRole --steps
запуска пройденный тест npx codeceptjs run -f @PassedTest --steps
запуска пройденный тест npx codeceptjs run -f @editQuestion --steps
запуска пройденный тест npx codeceptjs run -f @editQuestionKy --steps
запуска пройденный тест npx codeceptjs run -f @exportPdf --steps
запуска пройденный тест npx codeceptjs run -f @userBalance --steps
запуска пройденный тест npx codeceptjs run -f @sampleTest --steps

создать снипет npx codeceptjs gherkin:snippets

запуск всех тесто npx codeceptjs run --steps

